Task 1

напишите класс Patient, которая принимает в качестве аргумент рост в см и вес в
кг пациента и метод getPatientStatus, который возвращает 2 параметра - индекс
массы тела и степень ожирения. Степени ожирения при разном значении индекса
массы тела (m / h\*h):

-   от 10 до 15 - анорексия;
-   от 16 до 25 - норма;
-   от 26 до 30 - лишний вес;
-   от 31 до 35 - I степень;
-   от 36 до 40 - II степень;
-   от 41 и выше - III степень;

Используйте лучшие правила создания модульного кода \*/

/\*

Task 2

напишите класс, который создает объект. В качестве аргументов конструктор
принимает в себя имя, фамилию, и перечень строк формата "имяСвоства: значение".
Их может быть много.

пример работы: const user = new User("Золар", "Аперкаль",   "wife: Иврейн"); console.log(user);

user = { name: "Золар", lastName: "Аперкаль", status: "глава Юного клана
Мескии", wife: "Иврейн" }

Используйте оператор rest и дестрктуризацию массива \*/

/\*

Task 3

Напишите класс Warrior, который принимает в себя большой объект с полями "name",
"lastName", "weapon", "status", "vid", и создает и возвращает новый объект -
warrior, с полями name, status и weapon. \*/

/\*

TASK 4

Напишите класс, который принимает в конструктор 2 объекта - резюме и вакансию, и
возвращает процент совпадения требуемых навыков (скиллов). Навык совпадает если
имя скилла совпадает с имененм в вакансии и и требуемый опыт <= опыту человека в
этом навыке

const resume = { name: "Илья", lastName: "Куликов", age: 29, city: "Киев",
skills: [ { name: "Vanilla JS", practice: 5 }, { name: "ES6", practice: 3 }, {
name: "React + Redux", practice: 1 }, { name: "HTML4", practice: 6 }, { name:
"CSS2", practice: 6 } ] };

const vacancy = { company: "SoftServe", location: "Киев", skills: [ { name:
"Vanilla JS", experience: 3 }, { name: "ES6", experience: 2 }, { name: "React +
Redux", experience: 2 }, { name: "HTML4", experience: 2 }, { name: "CSS2",
experience: 2 }, { name: "HTML5", experience: 2 }, { name: "CSS3", experience: 2
}, { name: "AJAX", experience: 2 }, { name: "Webpack", experience: 2 } ] };

\*/

/\*

TASK 5

    <menu id='menu' class="war-machine-list">
    <a href="#" class="war-machine">Отравленный кинжал</a>
    <a href="#" class="war-machine">Золотой бог</a>
    <a href="#" class="war-machine">Гарганто</a>
    <a href="#" class="war-machine">Фламберг</a>
    <a href="#" class="war-machine">Рыцарь</a>
    <a href="#" class="war-machine">Золар Ауперкаль</a>
    <a href="#" class="war-machine">Казнь</a>
    <a href="#" class="war-machine">Вечный голод</a>
    <a href="#" class="war-machine">Покровитель</a>
    </menu>

    <p id="war-machine-number"></p>

Напишите класс, реализующий следующий функционал: При клике на тег с классом
war-machine выведите в p с id war-machine-number номер элемента в списке меню,
на который мы кликнули. Используйте свежеполученные знания.

\*/

/\*

TASK 6

Напишите класс, который принимает в себя информацию об пользователе в виде
объекта, среди параметров которого - поля age и wantLicense, и которая
возвращает ответ - может ли человек получить в его возрасте желаемые права.
Функция содержит в себе массив объектов, описывающий разные типы водительских
прав.

const user = { age: 21, name: "Алексей", lastName: "Михайлович", wantLicense:
"B1" }; const driverLicence = [{ age: 16, type: "A1", time: 2 }, { age: 16,
type: "A2", time: 2 }, { age: 18, type: "B1", time: 6 }, { age: 18, type: "B",
time: 4 }, { age: 19, type: "BE", time: 4 }, { age: 21, type: "D1", time: 3 } ];

\*/
